連假第一天🚬🚬

🚬

我了

樓上我老婆

做咩個post又一樣名

我

臭雀搞咩野呀

9.5

lunch 1430 work

鬥雞 ？多咗兩支煙

對不起了各位，我收晒

頭sir又去搗亂

起鳩你底先

制鐵1/3

放假一天

smaeroad

難道我 可以扭轉宿命

訓醒了

唔得閒諗

串左天龍角大

J2太易玩了

頂比人搞到而家先食飯 飲唔到1點同2點d蛇尿

2場韓國波入波未

快樂入波未

重遇你一次

aaaaaaaaabbbbbbbbbbb

三神請波琴上身

全南天龍是咪咁廢呀

山神唔得 三神都唔得

我屌你老尾 爛系臭鳩鳥 買你唔撚中 唔買又咁撚勁 番去生蛋啦屌你老尾

天龍 江原入波刷角
同樣快樂入波
五金 入波

不死鳥10年死忠

搬咗舖7晒

以前果度坐得幾舒服

刷角未

天龍大波能？

千藥0-1得到

rc

屌

千業0:1

rc

天龍刷角未？

千葉 0-1

RC

同問

red 左特別勁

係咪套餐？

加大？

天龍 8.5 9.6

痴撚線 德島紅牌

德島漩渦 rc

dllmch

跟左你2x1....

今天晏晝不賭球了😭😭😭😭😭😭

無計 我都有買

仲有手足買日假 我好心痛

跟唔到

望就制鐵反cup
德島守和喇

流浮b?

買德島 得到rc

千葉班戲子是咪男人黎 得一中洞

手足我買撚左韓假，我個心都好撚痛

德島聽侯法落 彼此亦有沮喪

買左快樂客勝串大波 再單頭客勝
jump

天龍呢場唔開角大 我行路去ifc 有冇人跟

Ifc等

J1/2>>>>>>k泡

我捐20蚊比你坐車去啦

流浮心痛完自己又會再買 me就一蚊不賭日假了

我掛緊285號籌

角又唔刷，波又唔入

無，我不買日本波了，轉埋韓假

兩隊做緊乜？

今日假期 龍尾去到海底隧道啦

9.5都3倍

樓主雞從成長中難免要學會失望

我地一齊失望

我係咪隱咗形
Testing 1234

天龍 角呢？？？

咪係

clsssssssssssss
搵人救我

。。。兩星期前排定。。

呢獲支持你

Hi ching

愛我嗎

😡

1-0

jump

制鐵如果開埋半大就好啦
入多粒啦好嗎

盧

浦鋼搞咩飛機呀

Hahahahahahaha我主場

迷kaki黨出動

bird

我雀cashed

輸撚7哂了

大分三神 0 - 3 京都不死鳥

on9

不叫波了，又燈死樓豬🚬

19雀 唔買就贏

心好攰

呢個真

浦項制鐵 開大未

琴日跟盧 就豬 依家冇跟盧 就
我燈了

請問ky 即場7.5 仲入唔入得過

係囉

真係買你又死 唔買你又死

兩隊都比人按屌

你今天當我甚麼～

無跟盧 感覺輸錢了

訓醒睇結果算

on9

天龍2c

唔止按屌了，都比人入埋

仲要中出人3粒

3C

上刷下刷左刷右刷

天滅京都

世紀假球

臭雞其實你係男定女

男

刷呀

龍 3/10
鐵 1/3

咁都cup到我即刻去del hkjc ac

尚武班警犬

做得雞就緊係女啦🚬

都係你最忠實 是你最好

咁串

咪gel 啦

慘, 要人迷

爛臭系雀

日假

留名

熊本半大
制仔1/3加油

我迷流浮 手足今天心痛嗎？

bee 0 0

Kaki黨
1. 臭G

J緊你比我D圖 好正

今場又用田中鬥莉王踢前？

Sor.你有買雀？

1-3 去呀三神

臭盧

有feel了

盧蛇

食花生了
三箭事件

琴日跟左利華 今日唔跟了

對不起同路手足

我無 唔知其他人

大分三神 1 - 3 京都不死鳥

cup到乜都得

講得好呀

迷kaki 心口黨

要留了

Bee入波啦 屌你老母

你又話好憎我心口

好彩無買黃蜂

ky 洗唔洗補個10.5s 如果有

試下再講

天龍刷角啦喂
唔可以得客一邊刷架嘛

全po精髓

4C

都話放低左成見

上天公平
你心口係缺點
一定有其他優點補番

👍🏿🚬

你條jer就缺點
哼平胸都不知幾好

有咩好。。。

樓豬條飛收到錢，白花油查屎眼

想見識下 10分鐘入3粒

7.5 8.5 9.5 10.5

韓國大波+快樂cup既請隔離屋豬耳一份

我唔知 要問下追我既男孩

姐係冇

出現了

盧狗 我有問題

@盧洪哲

熊本深紅 1 - 2 FC橫濱

比c啦天龍

我心痛, 約左女朋友點知兩個都唔知醒

韓仔快大波

屌BEE 0-0

浦項制鐵尚州尚武入未

唉181個whatsapp都唔知點覆得哂

臭雀拎返半格出黎啦

制鐵半大

廢鍾入就得

咁好過你唔知醒然後佢等你呀

咩ec

又要做狗了

你若回頭望清楚～^_^

兩點先起身, 買唔切波

BEE 1－0

講笑姐😅😅冇野冇野

5:00 waiting you haha

T-mac 球進了

想cow你了
好似好有挑戰性

似半4

三分球黎

熊本深紅 1 - 3 FC橫濱

追和未

Cashed 隔離果場k聯

Hiiiiiiiiiiiiiiiiiii

haha if you just love me because of the challenge, please do not touch me

喜欣元祖？

唔會啦
我女朋友在英國快回來了

唔錯

原來下場已經係5點

你下場係落地獄

我入左8.5 9.5

洗吾洗牙CHING

全對家？

小妹好勁 全對家

係

勁

🌸

你都係
紅字人妖

要被清算了

制鐵半大針

制鐵全大

屌 終於可以休息一陣

已經冇人呵護小妹了

J2 hello
比馬
不死雀
千葉

I'm with you...

德島追和....求你

J2盧

我想贏啊

連登又無人妖呢個選擇簡😅
咁樣對人妖手足好唔公平
點都會比人清算

@連仔

雲達本身讓-0/0.5

升左盤會點架🤔

雲達不來梅 盤路 10連勝

Miss晒

鐵開大未

入波未, 有角未

刷角呀

開工jj

韓仔入波追和先啦

5C

等唔到7.5 屌

又係一入就有角

6C

Same

就考試 求安慰

邊個學生唔洗考試

安慰完

dlllm

球 (第1球)
星期六 9
全南天龍 (主) 對 FC江原 (客)
主 @

cashed

希望有手足有跟到

dllm 爛鐵入球未

制鐵 係唔係要屌先有波入

Mo gun but thanks

下個sem reg曬d唔洗考試嘅科

10goal

淫龍刷佢老母閪

華生

寧願你不thanks
俾我自爽都好

浮神唔出水我真係唔識買

我笑到

不死鳥仲唔派點賭

單邊刷角

亞特蘭大聯呀

咪係，樓主買咁多馬會有賺仲唔捨得派

反正本身都無人理我架啦, 我寧願一世都無人理
有錢得我自己贏, 反而你地跟果d我就輸

dllm....molamola

鐵入波呀

鐵唔係一球到尾下嘛屌⋯⋯

扮咩無人跟
流浮連channel都有

系鐵開大講聲唔該

我錯浮b

望清楚~

聽講大蛇先有資格開

siu4

ching sick song

20

出係channel果d我大撚大注買, 全部都唔中, 不知幾想死

天龍20 垃圾鐵都仲未入

流浮你真係笑死我了
咩姐邊有人唔聽🙈

唔刷啦？

west face

2.5/3 s 好唔好

制鐵快cuppppppppppp

where is the corner

2:0

快啦屌你老母廢鐵

請你一定要笑到老

比多4c

江原fc屌你唔好放棄, 一定要刷角刷到底啊

鐵 11

Pohang1-1

鐵2/3
天龍7/10

琴晚位巴打派左我了 有錢起機了

快樂cup 送2碟豬耳

唔屌唔鬆化
屌你cup呀

浦項制鐵 1 - 1 尚州尚武

one more

鐵

德島 give me one

7屍

恭喜你

盧狗 hi

鋒哥hi

盧B比我跟多你一次

請你一定要幽默下去

刷c呀，雖然冇買，但照屌

橫bun 41

又唔幫我買2x1 dllm

熊本深紅 1 - 4 FC橫濱

我盧下水幾點

仲差3隻角呀

哪有$$

好的

你做agent果陣收埋唔少

收到風有人呷醋

刷角啦

差三隻角

Maybe不出了

舊野都拎出黎講

唔好牙

who where when

飲天拿水添ar

天龍唔識刷角？

8c?

果排之後我就無賭了
其實過左幾耐

唔係盧

好，復出賭錢

角呀
波呀

請你一定要同嘉欣一齊帶領我地屠殺馬會

4月快啲完啦 4月一味cashin 好撚灰

為甚麼

who is Tina?

8.5

-3c呀屌

禾跟水咋-.-

8c

鐵請你入波

冇角了...世界停頓了...

嘉欣記得果d舊人都是大蛇

鐵入波啦

-2c

8.5 9.5

德島同浦鐵一球喇😒😒😒😒😒😒

禾真系吾色倒，清搵錯人了

點解唔聽話入8.5高水

鐵俾多球

hi allin bb
多多指教

嘉欣又要鬧我弱智....

小妹都鬧

成日挑戰嘉欣失敗

好想俾嘉欣鬧弱智

屌你老母比人追左一球
唔入返球顏面何存呀

一陣打麻雀

2.35入左

五班馬打一班馬喎ching

落後唔刷角, 遲下輸得仲多

復出第一擊，老鼠晉級1.17收息

不敢了

俾二角
俾一球

好嘔

🤔

善妹 和解ok ?

落100萬就有17萬落袋呀清

不了

但係晉唔到級就無100萬wo
100萬搏17萬真係抵咩?

浦鐵21 10個抽1派100中先留

爛賭

7.5
8.5 9.5 10.5

爛鐵 德島快入

和波加時12碼 驚一大餐先收得返17%
(直插和啦)

-2c呀屌
主隊咁撚狗 唔刷角有波入

我想喊

好！

德島追和10抽2

咁少少地玩10蚊啦，都有1.7落袋

俾二角

廢鐵入多粒啦屌你老母

又係8c 馬會計到

占出老鼠，sam出光輝

9!

鐵 請你入多球

老鼠讓咁深既

Really???

7.5 8.5
9.5 10.5

Real

9.5
俾多角

one more la.........

E場避了

執返條屍

訓係我隔離

9c 馬會準到

俾多角
鐡俾多球

鐵 15c

比多1c

大家都欠1

今日似多9c

多謝8.5

俾多c

2-1

刷多角

返緊工都打氣 比多1c我

鐵9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5

終於！

仲以為鐵

鐡 你學下人俾多球

鐵 21 大波！

2:1了，刷多d 角就會和，上呀 江原b

屌你老母 快d絕殺啦 韓仔齊心絕殺 快快快

鐵！ 比人入

鐵21

2.5/3 s 豬半

制鐵2.5cashed!

1-2

鐵1-2

12

彩 收左皮

江原幫手畀多角

刷c

鐵大波串左千葉雙

開錯邊

奇蹟大波

殺左喇

串左得到同樣快樂

鐵🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

-1c 快開

大波

兩場一齊絕殺大左

比多c

開大了 !!!!!!!!!

10c!

小妹想喊

10C！！

8.59.5

Perfect

德島give me one!!!!!!!!!!

Thanks KY

奇蹟

奇蹟10c 奇蹟大波

大奇蹟日

清算人妖行動休息一天

10c+steel大波 goal!!!

恭喜各位

大家又贏 including me
好野

thanks ky 8.5 9.5

德島漩渦

大奇蹟日 神奇開大

搞撚點

有錢玩澳假了

千葉雙呢

好激動

終於跟中ky

奇蹟 2X1

屌你 屌足全場 真係抵玩

個個贏錢 得我全對家

另外thanks m240 大波波

錫返

出咗大波架bo

我都係

屌，全POST得我輸

Thanks m240 大波神

thanks m240

M240 thanks

10c goal！條友最後刷兩角，多謝佢

奇蹟啊 好似二月一場半夜04補時奇蹟角大咁

我都係 條過關全開對家 中條單頭補數

8.5 9.5 gel

斷德島

又要食二手飯了

今日買左6場波 炒5場 一場收半格 一場走半格

我好彩架咋

全南天龍啲波
係臨尾客隊上晒去先執到兩個角

我唔能再玩日職韓k墨超

今日決定要追晒全條數佢

得佢一個想攻

恭喜馬會幾分鐘之內輸到仆街

跟左你幾場大波

下星期: 日假買咩好

一陣打256追番

小妹唔會問

頭先9.5 4.2

德島贏左我就fatfat

奇蹟10c

唔覺 佢殺能左我

見佢d女fans幾正 抵佢有女屌

千葉2:0ok?

10c齊贏咪幾好囉

怨自己信心唔夠唔敢買

扮野 500上11m

小妹買左2:1 2:0 主勝 覺得2-3球only
開左對面

千葉2-0

買咩好

扭下扭下

妳點做到

屌你老母千葉市原90分鐘再侮辱我 知喇贏波嘛

想要

樓豬

樓主

入左1000推波，有咩推介

未來人 報驚

叫左你

果啲咩今日贏就派 黑過西

比錢請人番黎幫手屌波好過

夜晚想射波 有冇神可以賜我一場水？

直接派比我啦

晉級1.17

買左盤同10蚊-1 想博下

有運啫

Who are u

你唔係既橫濱咩？

請T-mac

跟左 多謝哂 i love you

今日好多85-90mins 後入波
大家留意下

感謝大佬盧b千葉

賭球真開心

仆街顏卓靈

休息一小時，大家繼續努力

J2 halo
比馬
不死雀
千葉

頭先跟唔切你，如果唔係又贏多注

要含盧了

只跟到千葉

Kaiki今晚英起gun你ok?

顏寶超級星期六

伊妖

有冇人要燈水

Dup完骨鬆哂

兩公婆玩曬

哈哈不怕死便跟吧

我成日買條3x1 / 4x1 先訓
間中都會中
係果日特別勁

where

唔好放棄

Yo！ m240 x Ky 大大gel馬會！

J1 J2 德乙信盧
角跟妞亞
讓球跟莫b海馬
大波跟毒男
重心跟Ky

唔明點解d人成日話無錢上車🙄
跟上面買天比高都住到啦

建議手足以後唔好訓教
慳番啲錢

毒男仲有玩大波咩, 好似轉左玩角

派我

17:15睇戲 希望買到澳職日乙

下次要串埋

thanks ky m240

Fg跟av

唔愁無波玩

深圳水xx

好睇好睇

西面你記得
不過我今日睇春嬌先呀

呢排有咩睇

唉。。開工先

好多呀
bb
ff8
春嬌
銀河

成朝贏左10蚊 巧kai針

千嬅

豬錢跟我

繼續繼續

又話同我地睇

我會買大，補2

係tg乞左200

盤我唔係好識睇，頭先佢比比馬中咗

岩
要屌

詠巴買咩

我地係話睇呢套咩

好可愛

all in gun

😟😟😟

要GUN 了

賭球，一定要跟，乖乖地睡！

Gun實了

唔好all in gun 啊

我老公

要gun了

你成日all in啦，唔中又xx

無啊，你先all in 咋

我都睇岩個場 睇下同路否

澳角轉左水位

萬分感謝ky8.5 9.5

你場角轉咗水

上次你反手，半2全12

你買好多咩？用到萬分

我先唔會反手，個日輸6k唔好提

幾百姐 不過禮貌阿嘛

扮到成個女人咁就可愛
你會唔會話啲「那」型係可愛阿

西面豬豬no offense

咁角細囉

我話隻公仔icon呀你老母

想gun

顏狗豬豬no offense

講得好 顏狗唔比人屌唔舒服

忙到家下先食得

yes

okok

哈比人1:0 顏狗

懷疑顏狗鍾意王一梅果類女人

試就考完 波照賭

第一科咋 仆街

3.5

1.5/2

我盧求日乙水

死啦
好驚再笑kaki佢會嬲左我

但我性格就係咁口賤

乜你驚我架咩🙄

我笑佢AA 都冇事

驚牙
我怕盧狗豬豬會嬲我

有無邊場澳職角大會賽前升水

呢樣真, 佢已經嬲左我

西面1.17收息嗎？

是

Thanks 顏 好少見大細咁多

呢位手足做左啲咩激嬲佢

荷乙大把

不買啦 澳職只買角球

盤我個fd比，我睇盤麻麻

唔係掛

咁我上盤skip了

樓主點睇

等我變身先

Ky澳假角細回飛

樓主可能今次依場中了

喜欣澳職吹氣球嗎

FC岐阜[0/-0.5]
燈力十足 上呀

日乙盧呢

松本上次作客都讓半一 今次主場讓半球咁少？

我大1佬盧b呢

賭日穴 不如賭澳假啦
fc老鼠

詠呢

要GUN了

盧呢

松本 轉盤

GUN

詠 same road了

兩場客

變左-1

松本

又跟唔切

狗會又登出左

我都買咗少少，希望一齊羊

支持我詠

松本最後一刻轉盤

細唔穩?

轉0/-0.5?

-1

重心角照go?

會頂到爆心

盧醒未

好彩半一入左貨

goodluck

通常臨尾博盤冇好野？

半1全11

唔知 純粹覺得松本係西波

2場日 半主開得出 送一碟豬耳比隔離屋

希望一齊羊

大師好波

一定 大球王

大師好幽默

好彩咋，唔係次次中

原來未針

尼次會中-.-

松山本雅2.5

松本 1:0

光總

松本goal

松本1:0 頂實半主

邊到有得睇

Me都跟佢一齊嗌了

同佢對家個心真係好定
買完見到佢出下盤
即刻覺得有D希望

歧阜上呀

我都唔知，喜欣會成日報料

好耐無返去了，睇睇先

FC 上呀

fc 松本

me

松山本雅2.5
比多2粒

睇戲

88

fc 射未

我射左

Bb車後面果個係佢

定係BB車入面果個?

坐係阿伯隔離果個

身心交瘁
多謝Ky角x m巴大波波

ky mo9場角係重心？

松山本雅/烏冬 入多2粒

fc 快d 整個半主比我

btw我出左荃灣買練習啦

定係你的朋友就是你

ky萬幾間分店

fc 半主派豬耳

松山整多兩粒

澳假練心plan

我覺得似前者
後者佢應該會出9.5 10.5，9.5已經足水

Ps留名炒車

meee

我了 thanks

Fc go

Fc 10

詠goallll

Wing ba goooooooal

好波

FC1:0

心諗做乜鳩
點知入埋

I may buy

如果唔係你無得同我架fc鬥

入多粒定驚ok?

跟足都可以上樓了

fc goal

我都睇緊，勁on9

大師仲出左咩

any link?

有無水

thx

Google jisutiju

定3.5 入球好

除非你克服到呢樣野

如果唔係

松本 烏冬入波啦

如果唔係無得同我架FC鬥！FC鬥！FC鬥

原來星期一同三都係紅日 感覺星期二要病了

皇蘇@1.1

松本 烏冬入波啦
半場入多粒

很強烈的感應了

悉尼1/1.5？

假都唔撚請

點解澳假角細唔回多格
試下回多格啦馬會

其實點知邊場係ky 重心角

射波是不對的

用心感受

Gun了

中果場

Ky:

呢句你同金澤講
買左歧阜

都係等即場 咁多波

快過你呀

icic thx!

一陣食新麻蒲

咁早

做工程撚得一樣野好 人工較高同跟寫子樓假

咁早食韓燒

工程都要睇邊科

真係有假放

影得咁樣衰仲放出黎

樓主有無買？

ya 同埋我公司冇ot 只有早收

請支持老鼠

hi 嘉欣蛇 好耐冇見 我係洗頭水

即將投身工程界

原來你改左呢個名

有冇人睇到直播link

如何考試又要準備條女生日

1750仲未開波

btw

有冇監禁 凌辱介紹

原來你咁變態

呢排係新地盤都冇乜追post

睇左幾耐澳職

澳假遲開波 1.01 cashed

正啊

未度好劇本 趕緊工 梳ly

澳美例遲基本啦

半大有無同路？

ht00
ft
10
00
small ball
lets go

既

樓主， hi 果個po 都未推爆

買咩？
我淨係買左松本果場😂係街呀

嘿

等

收工了 即刻恰陣先 澳假請你一定要半大

1c

又秒c

即刻買左少少11.5細玩下

same

等下

HT0-0 @
Ft0-0, 1-0
11.5s
3/3/5s

真 練心plan

4c.

未？

半大全大

唔係今晚架咩

4左

全天候練心計劃
btw m240出大，我唔練啦

星期六返返長短仲話好
唔計ot都朝八晚六10個鐘牙

今日ky有冇出重心，追左幾個po都唔見，淨係見到28號嘅重心

我都唔一定中架，可能澳假玩野

師兄邊間